====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quand cette fécondation est effectuée , labourer le domaine nouveau n ' apporte , à mon sens , plus une grande valeur ajoutée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

